貓奴入 健康問題

我隻貓之前有一晚食食下罐頭 呆左一呆 跟住行左兩步就打橫訓低左 眼有開 但就成隻硬左咁 大約十秒倒變返正常 有睇醫生 醫生都話唔知咩事

會唔會咁啱哽親？
第一次發生？

感覺似神經有事?

唔似哽到 冇野吐返出黎

唔知呀 不過自果次之後 經常半痞半扒咁 好唔自然 但又行得走得食得玩得訓得

如果係咁 真係要check真啲 去另一間check多次 講埋啲病徵

幾大?

三歲

我覺得似神經線或者脊椎, 不過唔係好嚴重所以間中先發作